我屌你老母點解YouTube推薦咁閪多支那片

次次清完cookie嗰啲全部一撚定係支那片仆你個乖

支那仔...

從來唔睇 見到都反胃

因為班支那狗用vpn連香港ip睇YouTube

證明人地大量網軍
香港人唯有cls多啲

講開又講，有時google套戲，第一個出百度唔係出維基，仲要好撚多大陸網

係咪較錯咗嘢 我前幾日整錯嘢都係咁 依家正常返

全鳩部支那節目好撚煩

較晒香港地區，繁體啦

我就冇嘅 你諗你啦

証明你睇開支那仔同支那妹啲戇鳩片

好似要係搜尋引擎嗰度再set嘢 轉做美國Google或者香港Google佢就會優先show嗰個地區啲嘢

我睇開低汁搞笑youtuber

法規唔準用YouTube 但係支國好多公營電視台都有開channel 賺錢兼文化外宣
好想yt bam晒佢哋